# DemokratieServer-DiscordBot

(Discord-Server) Ein Bot für das Demokratie-Server Projekt vom WBS Server.
Dieser Bot soll mit dem Server wachsen.
Nähere Informationen bitte aus der README entnehmen oder direkt von dem Projekt-Server.